大家快低位撈857

石油等緊升

同意

油價依家跌趁快入手
年底同美元一樣會係咁升